印尼一對母女感染新型肺炎 是當地首次出現確診病例

印尼首次出現新型肺炎確診病例，衛生部長說，當地有兩人確診，分別是一名64歲女子及她的31歲女兒，兩人對新型冠狀病毒測試呈陽性，目前在雅加達一間醫院留醫，並無出現嚴重呼吸困難症狀。

印尼官員說，一名日本人早前從馬來西亞返回印尼後確診，這對母女同這名日本人可能曾經有密切接觸。

另外，新加坡傳媒報道，當地新增兩宗確診病例，患者都曾到印尼巴淡島，並無到過中國或南韓旅遊。

pish

一名日本人早前從馬來西亞返回印尼後確診

馬來西亞？定日本？

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日操體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️